同炒股一樣

就好似股票咁，主力拉升，一大班人見到股價升就沖哂入去買，之後主力到價後要散水，班散戶仲唔知，覺得跌完會升，點知買入後就不停跌 仲問其它人點解唔跟住買